既然要反我地波台

不如玉石俱焚， ching話巧吾巧？

啲人唔識波 清唔好同佢地嘈ok?